[求救]曬相尺寸大小問題

是咁的 我用iphone影左一咋相
跟住去快圖美曬 曬左出嚟發現比我嘅原稿細左
即係cut走左我少少背景 呢個係咪正常
要拎嚟交功課 所以大家幫幫手

你影相嘅尺寸，同曬相嘅尺寸比例唔同，又無話要加白邊咪會Crop咗。

R全部係3：2
iPhone係影4：3
一係加白邊，一係幫你上下斬左佢

你一係叫佢留白邊，一係搵相舖曬3D 4D，4：3

無知一問 咩係3D 4D？

唔洗咁複雜
曬相落柯打“全出“

一定要佢mark低
有試過話我冇講過都夠膽死

另一種實物相片比例

多謝各位 問題已解決
祝各位都做到攝影大師 溝死女